話時話，點解班黑社會冇槍呢樣武器？

港產片呃鳩人？！
定香港黑社會真係廢到咁，手槍仔都冇支

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

咁黑警當然唔會俾黑社會有槍啦

有槍嘅高級啲
有制服着

呢班恐怖分子黎高level 少少

尾龍骨